權力遊戲Got season 7 trailer！！！！！

Jon 想殺littlefinger

little finger奸撚到
渣彎刀班人係咩人黎?

好想睇cersei被五馬分屍

In Khaleesi We Trust
btw飛得好快認唔到邊邊打邊邊

Yara同Oberyn個情婦sheshe?

想jon快手殺咗佢，想離間sansa同jon
個班人咪係Dothraki班人囉

Dothraki囉

Little finger 成日抽sansa 水 想佢死好耐

成日以為自己可以contorl到sansa，希望最後係sansa出賣佢

little girl 有冇一秒

點解冇出ghost

係喎 龍母燒左班友之後已經唔記得下場係點
btw jon係咪打埋white walker先打great war

但另一方面都幾欣賞佢 由一個魚蛋檔做到差啲可以做warden of the north

只可惜輸俾主角威能

呢隻手...係邊個呢

雖然係，不過真係好難對呢條友有好感

抽sansa 水係死罪

等左好耐！
睇個勢jon淨係掛住打white walker，之後龍女打cersei
正路龍女無乜可能輸，之後龍女未必會同jon打掛

btw，今季係咪分左上下兩季？每季6集定點？唔想got完

屌

rip

唔會㗎
仲有nymeria

等唔切啊

Grey worm同missandei 點扑野 好想快啲睇

Jon打walker
龍媽打cersei又好似太正路
好想睇啲龍燒walker

Dorne同tyrell又要搵cersei

全部聯手又無可能

FF: 大隊發現jon係targaryen 一齊圍佢

GOT S08: The Night King wins

其實我一直ff係全部聯手打cersei....最後先打night's king

FYI: On 07. 16.17

Season 7 gathers, and now my watch will begin.
It shall not end 'til the season finale.
I shall embrace no woman, mow no lands, entertain no friends, no going out, no one.
I shall not study.
I shall live and die at my TV.
I am the witness in the darkness.
I am the watcher on the couch.

I am the fire that burns the hand that tries to change the channel,
the one who programs the DVR,
the one who yells "NO TALKING!",
the shield that guards the remote control.
I pledge my life and honor to this new seasons watch, for that night coming and all the nights to come.... till the end of this new season.

轉載GoT trailer其中一個 fb comment
笑死

一眾white walker拎住劇中主要主角既殘肢bbq 來個cctvb style ending

期待龍女打贏lannister

睇錯melissandre

總覺得Jamie臨尾會背叛

1:23 Jon同邊個kiss

S7新角色 sir friendstone

進化

係yara同martell

Lannisters好型

Cersei今季應該收皮掛?
樹立左太多敵人,點夠龍媽打

仲有53日！！！

d奸角都死得7788，睇怕呢套野都係tvb大團圓結局

好似Jon想叫佢地打左ww先

出身都唔算好差啫

仲想睇Ramsay

bran一秒都無出過

真係好撚憎cersei呢條臭雞 無料扮有料

S7唔出bran? 得番s8好似唔多夠講

可能一出就講d 太重要既野呢

我都認錯人

南方班友仲打啲小學雞交

啲walker一野殺曬埋黎就啱

好期待
等左好耐

話咁快又一年

Jaime仲係跟尾狗咁跟住Cersei
同book Jaime爭得遠

Cersei搵night king結盟is ok

等睇佢整冧the wall又比人屌到仆街

Bran 條線真係最撚悶

又到咗重溫s1-6既時候

好期待佢會同jon點講佢生世

佢條線做左咁多季好似只係講左white walker 點黎同jon身世

Dragonstone She’s home 感動左

Kingslayer快啲變做Queenslayer

支持littlefinger收晒全部皮

WINTER IS COMING

j岀血

HBO編劇好垃圾，明明套劇係玩唔同線縱橫交錯，依家就變咗平鋪直敍入大直路，玩正義必勝，真係睇到

都未睇你又知?

等睇mad queen 爆開the wall 迎white walker

鋪左咁耐就係等打大混戰架啦

You know nothing Jon Snow

bran可以話係成個故事中造出最多悲劇既仆街仔

咪係，第一季已經講winter is coming
唔通到依家仲玩你暗殺我我暗殺你呢D遊戲咩 打white walker啦

起碼上一季係喇 walder frey比阿呀拮死ramsey bolton果啲又收咗皮

Jon 打white walker 好似好睇D
一路鋪佢想團結敵人打white walker 多D
打Ramsey都係因為有人質 同埋要winter field 資源
如果派兵打Cercei 好似唔太合理

一次Red Wedding 睇夠了

咁唔係打贏我就我打贏你架啦
小說太多支線啦
如果要講埋歷史真係有排拍
以電視劇黎講 已經好勁 編劇都唔算扭曲晒小說本身
係睇下今季去到後過小說點講

幾月幾號播

Season7入大直路有咩問題
都鋪左六季

打啦，好悶呀.jpg

S4果期我都認同，但一去到S5真係講唔出口
由S5開始明顯見到編劇露哂底

龍母仲露唔露點？

D龍

Khalessi

Theon 條仆街仔復國條線會點

Jon

希望會有得打night king 等左好撚耐

JJ都冇埋 睇怕都係做廢物多

其實夜王果條線都用左好多季去鋪排 頭果幾季都係講少少咁 係近呢兩季先開始多戲份
既然得返兩季 俾多啲時間講北面 第七季俾四至五集講龍女打敗垃圾cersei 條八婆無得打架啦 lannister得果3萬兵力 就算加埋iron island果條痴線佬兵力 又話要起一千艘船 島上面木都無條 點同龍女本身十萬兵力 加 tyrell martell 邊夠打呀

唔樹都唔夠啦
龍媽依家d軍隊多撚到

咁鬼多人
即使唔計啲龍
全部人聯手打龍媽都未必擋得住

咪係
係時候要大戰啦
前六季玩左咁耐game仲唔夠咩
收尾都唔打留返黎bbq?

唔知點解唔想睇good end

點為之good end先
你想night king贏？

唔想咁大路 有d類似red wedding 既event就正

其實佢red wedding都係為左日後捧snow je

估艾尼亞做刺客教條搞掂西女王

跟肥仔太監搵食囉

分線都有個終點架

FF: great war前有人想盡攬大權 或者
想確保自己係great war後有最大權力
結果內鬥到唔夠night king打

好正路
之後退守南方聯合大決戰⋯
係s8

七國大團結果一下應該係Season7最後果一集既內容 ~

係唔知尾指定西女王仆街先

lmlm
龍老母 Jon Night's King

係咪final season啦
定係再做多個season?

七上七下

唔知arya會唔會去搵jon

我覺得係佢殺死佢個list d 人之前 唔會

Cersei同mountain
可能有排都唔會見

淨係改dorne個劇情改到亂七八糟都夠個編劇死十世啦

上集都已經到左奔流城

主要問題係佢做左小說界既富奸啫
唔通等佢出晒小說再拍咩

Btw 小說 有出lady stoneheart 但電視冇

其實想睇佢點復仇

小說根本仲有大把野比佢拍,只不過佢全部斬哂

純粹覺得唔會咁快死姐

講起富奸佢蟻王篇收咁多條線既功力絕對吊打HBO班編劇

我覺得西后今季係一定要死
因為佢已經冇晒存在價值

差在俾龍后屌打而家定little girl割喉而死

好心dorne幫手埋埋個尾佢啦⋯⋯

覺得Cersei今季就輸，Daenerys會贏未免諗得太容易。
GoT成日都係你估唔到，角色亦好少有英雄壞人之分，Jamie初頭好似係衰人，但佢殺Mad King係可以換來King's Landing百姓嘅性命，Ned Stark好講求honour，但係佢咁堅持自己，結果換嚟左自己死後嘅戰爭，仲死左好多人。
故事初頭，Daenerys就好似主角咁嘅角色，要為家族復仇，一直都贏，有主角威能咁，但係到宜家佢去左Dragonstone準備打Westeros，其實可能已經變左一個侵略者嘅角色，有啲嘢可能愈做愈過火。
睇返GoT原本係小説，用文學作品角度分析，通常都係想最後帶近出一啲意思，而George Martin佢本身係一個有反戰意識嘅人(反越戰)，佢又會唔會想喺小説最後帶出一啲類似戰爭冇好處，權力令人腐化之類嘅意識呢? 如果係咁故事最後有會唔會直接安排Daenerys直接殺撚左Cersei，再同Jon Snow BBQ大結局呢?

大家可諗諗

紅字同意，分分鐘最後係漁人得利，littlefinger坐上王位都唔定

一口氣睇s1至s4
岩岩睇到中二喬死左
條打靶仔死得太便宜
但不得不讚佢真係演得好好

問題依家係HBO班垃圾編劇負責個劇情

呢到有講隻手係邊個

想睇arya殺個西女人

但係個結局同主要角色下場應該寫好左嘅

唔會佢贏la
咁違反故事原意

唔知今季阿friendzone...呀唔係，係阿friendstone會唔會出現呢
希望佢唔好死

Arya 其實係咪無敵

cersei根本無得贏 強弓之末
上一季開始已經係埋尾格局 無咩驚喜
龍女條線太順 成日開大絕 最好整個redwedding比佢

佢同Sansa 真係點都死唔去

呢條友積左咁耐最後慘死先大快人心
好似藍斯咁

西后其實係咪得番兩國軍力？

係就好喇
如果係sansa ko佢...

藍斯餵左狗
一個西后一個佢
全部fans都係等佢兩個仆街

如果最後寫佢地贏
作者命都冇

無啦
反撚曬面
盟軍岩岩又俾jon打爆埋
得返佢老家同kinglandsing果堆king guard

仲有佢外家囉

應該係佢老公家

外家姐係前皇帝果家?咪反左面lo, 仲差d 打爆她

係喎仲俾性感老巫搞到冚家鏟

七個國家都可以反晒面
西后你係得既

龍老母真係好悶呀

如果唔係龍媽過緊黎
咁就算佢反曬面都無乜事既...本身Westeros果邊D大家族死既死,廢既廢..
最慘就係龍媽終於黎緊,咁就仆街了

'Game of Thrones' Final Season is Officially 6 Episodes
S8得6集

如果計繼承順位，Rhaegar 死左係傳比仔定傳比細佬妹

仔先

arya 已經唔再係little girl

咁Jon咪名正言順過龍母，如果佢一樣可以控制龍黎證明自己係Targaryen

龍女句對白好型

有冇人仲記得Gendry

Bastard就唔會先過龍媽啦

越少人記得就代表佢差唔多出返黎

Rhaegar同Lyanna私底下結過婚就唔係bastard

jon火燒唔燒到先

卡莉絲賣劇情架咩

d奸角死晒咁濟

你唔係諗住龍媽會打幾集jon？

係時候番睇

大膽FF

我估Coldhands會帶一班喪屍Night's Watch大軍做奇兵

左面兩個大左好多

第二張sansa同佢老母一個餅印咁

好似話Arya個演員會入埋Xmen宇宙

唔係呀

話時話去到s6 arya都變化不大
而家已經高過家姐

好似下年上映

好心快d埋尾啦
arya而家成個妙麗樣出晒黎
little girl形象冇晒

Jamie bb唔好死呀

kingslayer呢個flag夠佢死十次啦

係睇佢最後會唔會大義滅親